老鼠膠應該可以幫到手

前幾日發夢夢見有人鋪老鼠膠放地下做障礙物，黐到啲狗一腳都係，即刻速度大減，同埋有見過有人林強力膠水在障礙物，清理時比黐住晒手腳

又平又有用 不過記住帶手套 先好放黎捉老鼠

另外近排咁多變態佬，又捉女仔，又捉男仔.....
被捉時可以搵.佢幫下手，不過要小心用

Push x10

死色魔，咁L鍾意返工，成日冷落阿爸阿媽屋企人，我哋要組團探下被冷落嘅人

有冇人睇㗎

Push